====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une architecture ancrée L ' apport de l ' architecture dans la constitution de la ville , est encore considérable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

